馬蹄露個侄竟然出露點寫真 邊個會買？

佢竟然出寫真

好姣
其實係咪0

屌 我以為馬蹄露出露點寫真

你想睇呀

Push

我以為你班仆街又黑鳩禮志先入黎睇睇
唔係真係對馬蹄露有興趣

那裡來的基？

黃到金

其實佢啲片幾好睇

黃到金又教英文，可惜無咩連登仔吹捧

係唔錯，學下英文笑下幾好。

不過行性感路線唔係好頂得順

睇寫真溝埋學英文都比佢諗到

可能佢本野想focus hehe市場
btw 佢抽孽瘤水段片真係笑死我

唔認自己係gay

係幾實用
但係嗰啲語氣 動作搞到我起晒雞皮咁睇
可能係我自己問題